點解香港啲女食到咁撚肥 啲仔就成排骨咁

全世界有咩地方係咁畸形

度度都有呢啲情況發生嫁啦

晚晚採精

但係有啲矮嘅操咁大隻真係好撚肉酸

仔唔食飯儲錢去買模型買game課金
女儲錢去飲飲食食

係，有啲操到日日食奶粉，食到成面倉嗰啲仲核突啦

唔係操唔操問題 佢地係連正常體重都無 瘦弱

每個人體質都唔同 冇得強求
Btw 條女鍾意就得啦

呢個真 幾年前好興一個字 吃貨
個撚個都會po相再#吃貨
好似係人生目標咁

無啦啦又off topic 啲仔根本唔夠野食 消瘦
條女鍾唔鍾意又關咩事 條女鍾意你生cancer咁係咪生cancer都無所謂

身邊朋友全部排骨 搞到成日覺得自己好肥

咁食極唔肥都冇計㗎喎
下 排骨就生cancer㗎喇？

禁錯負皮

所以都係唔明點解排骨仔咁中意"豐滿"既女仔
佢地明唔明真係會壓死佢地

咁係唔識增肥 食極唔肥？你一日食幾多餐呀 食幾多Kcal呀？
cancer係比喻緊你嘅身體就係你自己健康嘅事 話緊你無啦啦撻句條女鍾意就得呢句好有問題
你係咪瘦到個腦load唔到？

幾高先叫矮

食個飯都要計過度過 真係辛苦
你個比喻都幾差㗎喎 一黎就生cancer
一係就fit 一係就生cancer
係咪操到個腦腫咗？

170樓下啦
成隻小拳石咁

咁你咁都load唔到人地想表達啲咩又有無問題

成日食埋d垃圾甜品 又蹝錢又肥

東亞病夫基因
注定比鬼佬屌打

出嘢出得多 哈哈哈哈哈😂

肥閪日日排隊買珍珠奶茶

日日灌糖水，唔肥都幾難

比人渣乾左

體脂比率

zeewew2x#.com$44

因為珍珠奶茶既魔力

港女日日口說減肥 身體卻很誠實

我話你知點解

因為d兵仔拎晒d錢去請娘娘食飯

兵仔搞到自己無錢開飯咪瘦咯

而娘娘太多兵請食飯

食得多咪肥咯

排骨仔d營養唔夠供去個腦到

港女係買屎食同化妝品真係大到你唔信

其實你將個標題男女調轉都係無問題

珍珠奶茶嘅魔力幫唔到港女變大波

明明咁多激素

女既食避孕藥,男既比女渣乾哂

食唔肥你估我想？

D仔成日做運動。D女又懶 又成日食垃圾。

男既要做狗公 餐餐請女 洗錢係女身上
女既就做公廁 餐餐等請 人地洗錢係佢身上

我一日食五餐日日食霄夜都唔識肥 理解唔到

做運動做得成排骨咁 都可以算係香港特色

食啲咩

其實港女平均腰圍好似係亞洲最幼

屌 宜家啲靚妹好多都好瘦wor

港女一係肥 一係冇波 點搞

早餐食兩個包 午餐通常茶記 下午茶奶醬多果d 晚飯最清 菜心炒肉片但得幾塊肉咁 霄夜多數m記無得揀

食多啲碳水

東亞病夫你估流？
仲要好多瘦撚以自己瘦為榮
仲話要做文青做d細細粒既廢物

其實而家香港地兵仔供養娘娘比率
係幾多比一呢

為自己做過嘅事付出代價啦

咁米八幾70幾公斤正唔正常

咁多年黎食極都唔肥

吓 排骨妹都好多啫
又矮又瘦

唔覺

食避孕藥會肥

因為d仔比d女食住

#51條友個個post留J圖
終於畀admin bam咗

因為啲港女剩係不停食食食

男仔點都會跑下步打下波

香港大把肥婆 你隻眼唔會望過去啫

呢啲正 不過好少見

好羨慕樓上咁多位...食極唔肥係點嘅感覺
難為我要每日淨飲雜菜湯減磅...

香港男仔大部分廋底
但其實肥肚腩

寧要大波要肥

男人脂肪設定儲係肚到，都唔知邊條ON9諗出黎

香港好多女仔都瘦到得返排骨喎 有肉地就肥婆 瘦就話冇波

我細佬訓爛左張床

肥先正 有波有蘿先係女人

點解突然由港女瘦到成支柴咁，減肥減到無波，變咗做港女好肥 發生咩事

點解香港啲女食到咁撚肥個心口仲係咁平

公司有個靚女日日飲珍珠奶茶食飯又加曬底咁
但高高瘦瘦好正

仲要好多排骨拖住肥妹

基因問題黎

因為溝咗支那種？

你想知咪自己去查囉

成日要求要有胸有肉地，又唔俾人食

唔係不嬲話香港女仔太瘦咩
做咩變左肥
我覺得男女都係瘦多

可能唔同地區 呢邊偏肥婆多

同埋啲人量度男女肥瘦標準唔鬼同，有時啲女唔係肥又話肥，啲仔只要唔係大隻、肌肉唔多又俾人話瘦，明明以上男女嘅身型可能係差唔多

我本身好易肥 好似有肚腩 唔知係易吸收定點 要成日運動先keep到個身型
好煩

我本身好易肥 好易有肚腩 唔知係易吸收定點 要成日運動先keep到個身型
好煩

飲食習慣點

肥得嚟無波

真係好唔定 3餐有心機就自己煮 唔係就樓下茶記
最近日日中午食大快活雞胸紅米
有時起身遲左食2餐 一般就食3餐 偶爾會食4餐

港女邊度肥
好多都好瘦明明

已經吾知香港人對瘦同肥嘅定義
163cm 50kg 其實係咪已經算肥
利申：身邊啲fd都45 不過得156cm左右
好羨慕

屌你過一百磅已經叫肥啦香港，170都無學咩人50kg

我覺得睇身型重要過睇體重 有啲人骨重/肌肉比例多都會重 但睇落瘦咪得
可能啲人覺得女仔小肥已經叫好肥
男仔就真係排骨

瘦又話細粒成個細路咁, 肥又話又肥又矮
操又話肉酸
根本就點都會被人屌, 講到好似矮仔係因為操到大舊先唔好睇
其實係矮都會屌鳩佢柒架啦

163有50kg
應該唔算好肥
大隻少少囉我諗係

我識有個女仔有肉地，身材勁
睇落小肥啦
160， 就係大約100lbs

香港如雞籠 港女如臭雞

D 女多兵， 成日俾d 兵帶去飲飲食食， 唔肥都難

港女都肥？

我冇見過豐滿到淨係去晒個腩度

負皮得一定又矮又大隻

點解d女肥得黎仲係冇波